香港既未來絕對會係世界經濟體頭幾位/而且人人高人工

香港經濟發展：
1.繼續以現時稅系維持金融中心地位
2.重新發展工業：以低成本同高品質QC出品(所有野跟從"香港標準")
3.重新投資落科技(提供地方/資金作研究/發明)
4.經濟區(主題公園/郊野公園/水上活動/世界美食/世界各種活動)

香港教育:
1. 教育改革(重視人既才能,之後提供各種配套發展香港)
2. 提供資金發展教育(講緊藝術/運動/IT)
3.重視英文以及廣東話(由有才能既香港人重新改編教材=務求英文同中文都要流利)

香港住屋:
-提供更多公屋
-香港人以及聯盟優先
-目的係香港人人有屋
=最終改變地產房屋炒賣病態 > 地產唔再係快錢既行業 > 轉移落工業

香港基建:
重新審視過去所有基建
要達到"香港標準"

香港創意行業:
1.提供資金發展藝文(向外發展)
2.提供資金發展娛樂產業
=務求香港藝術娛樂要係世界立足

雖然好多都係投資資金
但係長期回報香港絕對可以提高經濟力

利申:唔係修econ

一個地方既未來係要計劃
先會對呢個地方有信心

咁快有負評

我講緊既香港唔係今日呢香港

我講緊既香港唔係今日呢個香港

希望這樣的香港有一日會降臨

香港人好聰明
但可惜唔夠人大隻

香港人好努力好聰明
所以可以堅持咁耐

仲有希望呀
香港人會有聯盟朋友
啱啱先有個打MBA既朋友準備出招啦

[/quote]香港人好努力好聰明
所以可以堅持咁耐

仲有希望呀
香港人會有聯盟朋友
啱啱先有個打MBA既朋友準備出招啦
[/quote]
MMA